［睇完必嬲］公開一個深藍嘅仆街年輕人！

只係知，佢係條仆街80後！正正係呢d人，成為將來廢老！

推到上熱門！ 沒有一個藍絲是無辜的

其實成日po呢啲人上嚟做咩，我哋冇時間閒情理呢啲無人識二打六
呢啲人多如繁星你鬧得幾多，阻住論壇其他有用迫切嘅post

留返事成先
目標要堅定

True

民建聯 反暴力 支持和平理性 姐係佢地係反送中嘅 但和理非

睇到真係會嬲，諗唔明點解有呢啲人，仲要咁高調

真係要繼續譴責呢種人！！！

繼續推到上熱門。照佈署，同步處理呢條人渣！

拿我而家同你講唔好再推，成個運動已經開始失焦，你係想件事好嘅就由得呢個post沉，我哋冇時間再理每一個藍絲柒頭

而家我哋嘅目標只有一個就係反送中，無錯黑警唔可以放過，但唔係而家，條數一定會同佢哋計放心

如果你仲係堅持要推嘅，咁我懷疑你係別有用心
其他巴打見到我呢個comment留個正負皮表態跟住上一頁就可以，唔好再推post